想買支唱歌用電腦錄音咪

筆直800樓下，只求自high聽番自己把聲唔求專業
求出招

比多少少at2020usb+

唔求專業咁你不如用電話啦，錢都慳返，入門都要近二千呀，電話錄完一樣咁執

原廠iPhone耳機支咪

好貴$2000幾

samson c01u pro

fifine k678 用緊好正

sic yea same

amazon買?

香港都有啦 $668 同yeti比簡直性價比之選

香港邊度有

price睇下咪知

佢介紹嗰支唔錯 香港有冇得賣

入門就samson c01u pro
如果想長玩就2i2啦
既然都拎800出黎不如比多少少買2i2啦
有埋inter face 又有耳機 舊個支好快滿足唔到你